【長文】不如唔好再嗌 香港人，加油

由六月到而家過左百幾日啦
香港人好多野都進化緊
-魔法級數/種類
-勇武程度
-國際戰線
-法律抗爭

係唔係時候連口號都要進化下?

支持運動既人，好多都重係出黎遊行下，文宣又唔太做，連工都唔肯罷，又唔SUCK下商埸
如果重係係呢種咁既形式上“加油”，對成埸運動，對前線抗爭既幫助真係好有限

我地要比佢地知道抗爭係要全方位，要入晒去你生活既每一面
罷食，罷買，AIRDROP文宣，10點叫口號之類既係要每日做
出唔到去遊行既就得閒放假去整連儂牆
唔好貪方便用八達通比錢
之類

要等多D人有覺悟，做多少少犧牲(已經唔係叫你做犯法野)，行多一步，比多D壓力呢個港共政府

一齊嗌
香港人 覺醒
香港人 覺悟

好唔好??

如果連咁既覺悟都冇，講咩革命？

下次轉下試試